有冇人覺得有啲同事唔屌唔安樂

唔發火以為好好恰
屌佢只係俾警惕佢唔好亂惹我

淨係想屌女同事
成日着短裙,露手臂

想屌清潔呀姨